有冇做過/做緊喜茶/gu /uniqlo?

想問下好冇做？
啲人會唔會好難相處？
好想返工呀
或者有其他好工都同我分享下啦

做緊U記Part time，好唔好做真係睇你點睇，人難唔難相處就睇你邊間鋪，佢每日都多人返工成30個（早夜更），摺下衫收下錢咁又一日，人工都算高$65/h, 係啲規舉啊on9嘢多過其他工，睇你接唔接受到

巴打返緊邊間？
之前返過h&m忙到癲
但我中意咁忙 係啲人真係太閪
做咗一個月就走咗
可唔可以講有啲咩on9嘢同規舉？
唔該晒你

Uniqlo正一閪工，一定唔好翻
要早一至兩個做所謂清潔，之後要開大約15分鐘嘅meeting，要我地drop notes記住公司個個星期嘅業績同目標
最撚抵死係。。。你做野嘅時候會無啦啦問你，屌！翻學咩！背唔到就屌9你
利申: 翻左3個月

廢事自爆了，
入staff room要講打搞晒，出要講 辛苦晒
返工通常要briefing, 有幾句句子要背，有時會叫你帶頭背之後其他staff會跟你一齊讀出聲咁
出到去摺衫會要求得閒greeting下（講下啲歡迎光臨乜乜柒柒咁）
係好似小學生咁嘅，啱啱入去做好唔慣覺得好柒，但當做落個個都係咁做就覺得無乜嘢，當佢係純粹搵錢嘅工會幾開心嘅，佢一日早晚更加埋成三四十條友都識到幾多人

好似小學生問書

入staff room要講打搞晒都幾尷
不過唔該晒巴打你

有冇人可以再分享下

輕輕一推

其實唔尷，一黎大家都係同事，個個都係開門都好自然咁講平時入人地屋/房都要敲門，講聲唔好意思啦。原則上差唔多

二黎入/出 staff room要講打搞晒/辛苦晒
其實係抄日本文化。佢地只係將個文化帶過黎。日本人有禮貌係咁訓練出黎

利申：Quit咗4年前U記Part-time

點解冇人分享下喜茶

Push

喜茶咪又係歇腳亭 天仁茗茶咁沖野飲
唔通叫喜茶就做野特別d?

之前我返過一芳
個大粒嘢同我講
沖嘢飲嚟講喜茶依類係最top嘅
歇腳亭 貢茶係最低
你睇個人工都知啦
喜茶成$65個鐘
想知會唔會chur好多 同埋係咪做死一個位